仆街得23分

做唔到連登仔了